[選擇] 港女育成

新手嘗試
大家屌得細力啲

港女育成
請將6點分配
樣貌：
身高：
學識：
財富：

樣貌：5
學識：1

身高6

樣貌：5
身高：1

樣貌：4
身高：1
財富：1

樣貌：０
身高：０
學識：０
財富：６

做富婆食鴨仔喇屌

「呼...」
今天就是在Asso上學的第一天，由中學生成為大專生的身份轉變，令我有點緊張。
「喂～呢邊呀～」甫步進學校大門，便看見阿靜向我招手。
唸女校的我們，成績一直馬馬虎虎，能混進Asso，已算超水準發揮。

阿靜的外型微胖，外貌普通，就是身高有162cm，足足比我高了10cm。
雖然我遺傳了父母面相裏最完美的組合，加上神之祝福，我的樣貌可謂不化妝也能完勝當紅明星，但是，我的身高只有152cm，就是普遍男生跟我說話都要低下頭那種。
啊，不好意思，其實我沒有太多「男生跟我說話」的經驗。
因為，我是A0。

「喂，上面好多人叫人入莊，不如我哋都去睇下。」阿靜躍躍欲試。
我該去嗎？
A. 去
B. 不去

最快兩票

B

Ｂ

「吓，唔好啦…啲人話，喺Asso玩得莊嘅都係MK…」開甚麼玩笑，我才不想埋MK仔堆，我的夢想是嫁個有錢人！
我拒絕了阿靜，直接拉住她走向課室。
「屌，唔怪之得你A0。」阿靜鄙夷地看著我。差點忘了，相貌平平的阿靜是A3，的確有恥笑我的資格…
「寧缺勿濫，我係一個高要求嘅人，唔可以浪費上天同父母畀我嘅禮物。」嘴上這麼說，其實我也有點羨慕，中學唸女校簡單是把我的漂亮封印，令我至今還沒交過男朋友…

「你以前冇機會啫，喺呢度就唔同。」阿靜像尋找獵物般四處張望，「我哋坐邊好？」

A. 油頭毒撚旁
B. ABC樣貌女生旁
C. 平凡樣貌女生旁
D. 靚仔旁

a

樓同abc變fd，有無得拋棄呀靜？

「坐第一行啦，做學霸。」我二話不說在第一行坐下。
阿靜悄悄打量我身旁的油頭毒撚，不是吧？她有這麼飢不擇食嗎？
我再看看油頭毒撚，他有甚麼地方吸引？
毒撚似乎察覺到阿靜的目光，也抬起頭來。
他看到我的容貌，愣住了－－
5－4－3－2－1。
五秒定律。
「hhh....iiii....HI，我叫Juno，你叫咩名。」五秒後，他終於反應過來。
吓？！會主動跟人說話的，還算毒撚嗎？
我還處於「毒撚會說話」的震驚中，阿靜已搶先一步說，
「我係阿靜，我哋係中學同學。」說罷她眼神示意我繼續談下去。

不是吧……
A: 「我叫阿霖。」
B:「你冇朋友同班？」
C:「你幾多日冇洗頭？」
D: 默不作聲

C

c

快撚D推女主角出黎做雞

全部c

原來ASSO係學識得1的人去的...

「你幾多日冇洗頭？」他閃令令的頭令的很在意。即使有著毒撚樣貌，至少也要儀容整潔吧⋯
此時阿靜瞪著我，沒辦法，我就是口直心快的人，更何況我本來就不想和毒撚交談。
「尋日洗咗！其實我用咗髮蠟，你係咪想知咩牌子呀。」毒撚笑嘻嘻接話，一面自信地摸摸頭髮，看來我的話未能打擊他。
天啊！！太難受了，這就是有自信的毒撚嗎？
我忍住想吐的衝動，努力保持禮貌的微笑走向洗手間。
就當是製造相處機會給阿靜同毒撚吧。

「砰！」一進廁所，就和裏面的人迎面相撞。
ABC樣貌的女生，好像是同班同學。
肩膀好痛，她是故意的嗎⋯？
她斜視我一眼，打算離開。
我該⋯⋯

A: 「啱啱撞到你，Sorry!」
B: 「屌好撚痛！」
C:「撞到人唔使道歉？」
D: 默不作聲

他閃令令的頭令我很在意

A

啲西港女一定係B

有冇得變甜故架先？

152

個樣又靚
細細粒抱起來屌

「屌好撚痛！」我摸摸肩膊，然而ABC沒有理會我就走了。
「一定係專登⋯⋯」妒忌我美貌的人太多，女生就是可以沒有原因就討厭你的生物。
回到教室，毒撚和阿靜坐在一起。但，毒撚的身邊多了個人⋯⋯？
復古圓框眼鏡、整潔的面容、淨色T恤配恤衫⋯
是有書卷氣息的男生。
阿靜身邊放著袋子，我只好坐這男生身旁。
我感覺到他看著我。
5－4－3－2－1。
五秒定律。
⋯⋯
⋯⋯
⋯⋯
吓？！他竟然沒有和我說話！為甚麼？！

A. 主動交談
B. 默默觀察

B
死港女一定係拎埋一面西住面咁射喱目及

竟然有男生看著我五秒後沒有說話，難道他是驚呆了？
我決定默默觀察這人，他的反應令我很在意。

「好，呢課嘅group project嘅題目係喺學校入面做一啲活動，令其他同學感受到溫暖。」課堂已經開始，Lecturer在簡介科目要求。
「噏乜鳩⋯⋯」旁邊的人細細碎語。
這題目真是莫名其妙。早聽說Asso的科目參差，沒想到要這麼有創意⋯
「咁不如就我哋一組啦！」阿靜真是個主動的女生，看來她是想接近那毒撚。
「好！Terry你都一齊啦。」毒撚望著那男生。
原來他叫Terry。
「霖，你會同我一齊㗎嘛？」阿靜對我眨眨眼。
「OK。」我也想看看這個Terry有何特別，只是一科Group Project，和誰組也沒大分別。

「咁我開個group先！」看來毒撚真的挺迫不急待，但對不起，只需一眼就能確定我跟你連0.0001%的可能也沒有，能跟我做groupmate已是你的福氣！我還是好好幫阿靜，撮合你們。

「叫咩Group名好？」毒撚問。

A. 型男俊女團
B. 開放答案（揀最多正評）

哪來的自信組

升U上車團

狗與臭蟹sss

波都冇學人出故

樓主加油

仲有啲橙皮team